睇完M記個新廣告, 已經可以1000000%肯定就算買電車男版權黎翻拍都會好笑到仆街

電車男入面
男主角同追POST網民之間既互動係主要負責引觀眾笑
男主角同女主角之間既互動主要負責感動觀眾

而家香港咁撚多KOL / YOUTUBER, 又有批新諧星
搵人演追POST網民負責搞GAG真係齊腳有突
就算搵返負責拍M記新廣告既監制定編劇定導演拍港版電車男都可以拍撚到套野勁搞笑
只係唔知班監制定編劇定導演夠唔夠功力拍撚到套港版電車男感動到觀眾而已